支那維尼狗熊習如何向全世界輸出債務 名為"一帶一路"的債務陷阱 變相用債務掠奪土地

明買明賣, 怪就怪班市民隻隻都係豬, 啲政府就個個都貪錢.
中國除左啲工程質素垃圾, 收買當地官員之外, 冇乜點做錯野. 唔通你諗住借10000還10000

如果真係咁就控制到另一個國家，西方列強一早做左

大方向是對的，細節說得太模糊了

一早做過晒啦 係二戰比希特拉打殘軍隊+冇錢先嘔番晒啲地

其實幫佢起樓果D都係搵中國公司去搞
輸出過剩產能 有人還錢就當贏 比港口佢果D直頭大賺
不過依家多數係集體走數

push

講得唔好 好多位俾班支那畜牲入
睇fb版班韭菜就話支那借錢你發展好好
自己搞衰左冇得賴人

重點係支那所謂借錢 並唔係真金白銀借美金俾人
而係借個額俾其他國家用返支那国企起一堆根本冇用嘅基建
唔講清楚呢點不如唔好講

寮國都係

非洲兄弟